美國醫護與要求取消居家令的示威者對峙

據英國《每日郵報》報道，美國醫護工作者昨天在全美多個州同時舉行示威活動，面對面向那些同樣舉行集會要求州政府取消封鎖的示威群眾表示抗議，提醒他們快回家，並保持社交距離，以免傳染上新冠肺炎病毒，從而加重前線醫護人員的負擔。

當天，在弗吉尼亞州、加利福尼亞州、科羅拉多州和佛蒙特州，很多民眾走出家門，聚集到大街上舉行示威活動，抗議州政府計劃延長封鎖措施至6月10號的決定，並要求州政府取消居家令。

在這些叫嚷著重新開放經濟的示威者中，埃里希·布魯恩醫生和他的妻子克裡斯汀（前護士）靜靜地站在遊行隊伍的一邊，夫婦二人戴著口罩，分別舉著標語牌，一個上面寫著「你們沒有權利致我們於危險中，快回家去！」另一個寫著「願為經濟而死的在此簽名。」布魯恩醫生告訴媒體說，「事實是越來越多的人不同意重新開放，但他們不會走出家門抗議，因為他們都待在家裡做著正確的事情。」

布魯恩是一名資深外科醫生，他向媒體重申，如果州長向這些要求重新開放的人群退讓，毫無疑問會有更多的人要死去，其中更多的是醫生和護士。夫婦二人的周圍，不時有不戴口罩的示威者在他們面前晃來晃去進行挑釁。

American idiot

一定係大陸人扮既

支那有份出散播fake news催生遊行

重要口罩都唔撚戴，都黐撚線

你要死唔通唔畀你死咩，係時候要natural selection一下

你地睇下啲interview就知佢地真心on撚鳩，自私到爆

美國藍絲

好撚似藍絲

Natural selection

果然係home of the brave 口罩都唔戴

感染左幾十萬人 都係唔識死
美國醫護真係辛苦 仲要對住呢班on9
睇黎要呢班on9中番幾件 死幾件先識死

極左同極右都係智障

其實係支那特工策劃

收左中共錢出黎示威

End the shut down 冇問題，但你班Murican 又唔戴罩又乜都唔做，醫療又全世界最閪

係手停口停經濟問題，定係宗教同自由問題？兩樣都可以做抗議理由 但唔係拉埋另一邊嚟講

好多都係侵支持者

兒登仔又唔肯面對

COVIDIOT

如果醫生好好咁寫字，寫得清清楚楚，唔係潦潦潦，佢一定係好想你睇得明

My body，My choice！！
係咪奶左野直接火化先？

Difficult issue.
Bread or health!
Choose one.

減少人口 —> 減少政府負擔
非壞事
不過醫護😢要好好保護自己！

直接叫班仆街簽封信
話有病唔好醫我算la

收皮啦
極右人地好撐侵架

Not a bad idea

鬧人前搞清楚..
好多北美人士係買唔到口罩的

侵開到聲支持佢地

冇口罩就更加要留喺屋企啦下話

北美人唔戴口罩永遠有苦衷
大家應該包容

natural selection

國務院話好似係支那特工spread假信息？

叫佢地簽張紙，有事唔比醫

我既訴求係返工

有冇人知佢哋係咪republican多

國師+連登仔: 佢地係白人，點樣都好都冇錯冇責任，最多係無知，錯既只係中共。侵侵實又係撚緊中共，侵侵好野

呢班撚樣咪正正話左俾大家知點解shut down唔可以end

但佢地又會傳到俾其他人

兒登仔反侵？

定係侵侵又撚狗

一分抗役
兩分應付
七分發展
點解會覺得愛國人會特別啲？
好多民主黨州份對「保守派」支持者有唔同程度嘅不合理措施
呢啲又唔見連登仔講
永遠只係識鬧人
#連登仔最支持政府抗役

同2戰既美國人點解可以差咁遠

咁係Constitutional right嚟嘅，點用唔講，起埋支錯人地行使無錯喎
特別係democrant 選區

up

好彩小部分，真心on9

新一代食好住好，完全變晒啦

多數係侵支持者

有條友寫My body my choice,I choose work
痴鳩線

兒登仔好野

連登屁孩教全世界最強國家既人民做野

白鬼真係弱智多過正常

要求取消居家令班撚樣連口罩都唔撚戴

冇睇上面講咩
支那特工策劃wo

千錯萬錯都係中共錯，檢討美國既一定係五毛

你唔知侵侵已經出聲支持佢地咩
唔通侵侵被支那特工影響？

侵侵好野
侵侵又撚狗！

啲白人真係戇鳩 香港人醒好多

啱

有咩好負皮？
有講錯？
連登仔最想永續14日㗎啦
根本呢單嘢就各有各理
但就一面倒批鬥出來示威嘅人
真係好嘢

人地居家令連工都無得返
你試下香港話唔俾返工, 啲廢老暴動俾你睇, 狗都即刻殺幾隻

收左錢

中左招又要人救

籃屍美國版真係好撚癲

資本主義國家與民主社會的缺點

連登仔出黎解釋下

係law 擺工逼班人留係屋企麻。唔係害死醫護呀

人地極右叫人藍屍

美國人又係奴隸
咁中意返工 又係唔要命
錢真係惡魔

打工都仲有失業救濟，small business owner就慘啲

證明岸X係無分國藉

國師影響力無遠弗屆

你答啦？唔撚識答呀？
話你on9又驚你嬲

唔知幾耐唔用過呢句野
但又諗唔到其他句子

So what?
咩叫以事論事, 侵都叫人番屋企等居家令解除

人地咪叫你用毛巾整個出嚟囉

唔開返經濟
trump同共和黨11月大選實輸到仆街
奶支拜登最開心

CDC咪教左佢摺布口罩囉
唔洗兜勒
班人諗法跟本我死我既事，你冇權阻我，lockdown 我

係手足

香港都無真正lockdown好難明
我係英國日日渡日如年

一定係有D大鑊野要提醒你 唔係你仆街佢都會67

極右翼,信聖經多個信現代科學

右膠手法同左膠一樣

依個post咁多人笑鳩美國佬就真係好撚好笑，香港人有撚lockdown過咩

中肺炎咗咪撚去醫呀屌你老母

侵侵都話要取消居家令，開返經濟

呢班友如果係香港會被插到痴肺

做乜無啦啦post 呢張相出黎?
唔明你意思

屌 明明係trump 係Twitter 打 解放 然後引鳩哂d支持者上街
依家可能柒左 比美國醫護屌緊 又扮比人煽動

侵盲出現了

啱，班友以為e家香港就係lockdown封城

根本係trump 自己想重啟經濟
尋日又3萬幾確診啦 真係想知點重啟

兒登仔

兒登仔係咁

呢d圖假架，你班仆街咪撚再屈我浸浸

收皮啦香港邊有好似一定咁樣lockdown法，根本上香港人除左帶口罩同多左條例比狗鳩拉之外，香港根本生活如常

九成九係
利申：住美國

兒登仔本質上同陳百祥一鳩樣

試下lockdown香港人令佢地連工都冇得開，山又冇得行，飯又冇得食，睇下香港人嘈唔嘈丫

唔開返冇工返，訓街+餓死
仲有美國人唔同香港有儲錢習慣，真手停口停
唔比香港人返工，香港人都暴動
美國再唔開 唔好話trump侵被人屌爆連任唔到，暴動都實有份

點解美國可以爆得咁勁
意大利西班牙都開始回落
但美國過左成個月都高位

其實全世界都係咁鍾意返工

因為3萬 根本唔係高位
只係佢檢測人數有限 所以日日都3萬人確診

支共真係分化既高手

就係因為知道佢地唔戴罩先要逼佢地留喺屋企

點解美國需要lockdown?
"I don't need masks, those are for the weak asians"

拎住支槍去對抗病毒啦

講真，反共文宣戰仲要再努力
否則美國都會被分化到天昏地暗

到時佢只會叫醫護救佢

收中國錢搞事！

派錢你洗仲返工？
dllm

平時又唔儲多啲錢

佢on9囉

有槍想做乜

又笑鳩連登兒

每個國家都有呢啲垃圾瘀血，而家趁機會清下唔好咩？但佢咪撚連累埋正常人同埋醫護人員

跟住啲人就屌醫護：u all are well paid for it

痴線d人

唔知呢唔知呢

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

好撐侵同智障唔係mutually exclusive架喎 你想表達啲咩？

兒登仔唔願意面對世界、亦唔願面對自己
1) 美國真係大把人手停口停，未中招病死前分分鐘已經餓死
2) 大局上黎講，lockdown的確可能造成更大人命損傷、經濟衝擊，ShutdownsKillToo唔係老吹
3) 自由主義者一貫主張保護個人自由先可能達到保障社會整體利益，封城就啱啱相反
一開始鎖一兩個禮拜就由你，唔通鎖足半年四千萬失業都當無野？

兒登仔中學都唔知畢業未，係屋企打兩句「美國人好蠢」「同藍絲有咩分別」
無視美國人當前困境同埋同佢地歇斯底里反抗既原因
當人真係屎忽痕落街扭計

武肺真係照妖鏡嚟
都知實有白皮豬，但冇諗過會豬到咁

呢d先係民主自由既體現
香港人追求民主
美國人表現左出黎
大家唔可以淨係接受到體制上既優點
缺點就完全唔接受
世界上無絕對好既政策 有既 人人都去做
邊有人想做差

Flat Earthers 咁
冇讀過書定點

班藍領冇工開冇飯食，啲防疫政策又嚴。Business stimulus bill畀民主黨鳩拖，之後落到州政府又鳩吓鳩吓咁。岀嚟示威好岀奇？

得，中招咪去醫院留係屋企等死

示威都唔緊要 但唔該你戴返個口罩啦

其實好多州唔係咁嚴重可以重開
不過一定要有足夠檢測劑
同埋市民要有防衛意識
起碼要戴口罩同消毒

Monkey see monkey do

如果香港都出居家令真係會人都癲
屋企咁細
美國啲屋咁大間，留喺屋企應該唔算太慘
班友都係乖乖地留喺屋企罷啦

咁事實上美國搞到咁， trump 有好大責任
佢明明都仲有時間去抗疫，但就搞埋d無聊野
之前又話戴口罩冇用
我本身支持佢，都唔想再支持

其實係咪要尊重返人權同埋言論自由？
民主可以發表意見上街遊行
困住咗啲人咁耐 的確係辛苦
南韓都好似唔需要咁嚴格唔俾人出街都控制到
有啲人出街唔係聚集 出去透下氣啫

但係好多美國人唔返工就無錢
唔通比啲人餓死？
失業津貼又比唔切
有槍權就係要抵抗暴政
攞住槍出街表達自由
佢講得無錯架喎

依啲人係支持trump架
連登都係支持trump
無理由要批評佢哋喎

人哋唔返工就會無晒錢
的確咁做好多人都會不滿喎

有民主先係最重要
無自由寧願死呀
不嬲連登講咗好耐架啦

侵話要解放州份重開經濟喎
佢話死少過1百萬人已經好好

2千幾萬人失業呀
美國人唔做嘢就無錢
一定要開返經濟
依啲係自由嚟

出左事又要醫護救

美國講人權
lockdown 又無人權
俾人返工搞到其他人病晒 醫療系統崩潰又死
無理由要比啲人餓死
咁搞法以後仲點針對人哋國家既人權嚟講？
點解美國世界第一會無啦啦搞成咁

事實就係有好多人係屎忽痕落街扭計
美國極右既好多都無知得好誇張
好多protestor 走出黎寫住” I want a haircut.” “Massage is essential.”
又有好多人唔理social distancing 走去開party 又去Church又剩，有d直頭覺得武漢病毒係假既全部都係大話黎
你講既經濟當然係一個大問題，但有幾多人真係因為手停口停而唔係因為蠢同無知

唔係鍾唔鍾意返啊白痴
唔返你比錢佢食飯？
你估香港人好鍾意返？
有得揀咩onl9

依啲人係trump 支持者
都係算係自己人

呢啲人 邊撚到都有弱智

藍屍又話外國示威一早比人開槍打死咗
點解喱班外國人仲未死

岩岩先每人派左$1200美金
多就唔撚係多但都未至於要餓死掛

Karens

民主實有正與反

理鳩佢示威囉

香港醫護真係幸福

就自由主義論 佢地立足點冇錯
但你班人嘅選擇會影響到其他人又點計
或者至少 戴返個罩先可以嗎

白兵, 理大爆料都好支持侵
但係屌武肺係流感level 廢過冬季流感

香港人最撚無資格屌人shut off lockdown.

當初大家都只係贊成全封關，確保經濟run到落去

咁似中共拿手既挑起兩派分立？

fucking redneck

藍屍唔係解作撐警咩？

點會，藍絲最怕死

美國搞成咁都係多得呢班人

再咁樣lockdown法，經濟差起上黎隨時打內戰
中國可以當班蟻民係草，隨手整死幾件，美國佬個個有槍，唔撚同講法

但問題係反lockdown既人, 佢地要清楚中國向美國發動緊生化戰，作為一個愛國公民，應該做足措施去阻止生化病毒傳開去。每個人做足本份，再RO降低，就可以救番好多人。經濟唔會好得去邊，如果個個都咳撚到死既話。

Trump應該即刻炒左Fauci, 換一個俾數據同建議既專家，大家一齊做好去flatten the curve。

美國佬有石油工業，PPE/溶噴布呢d全部都係石油副產品，真係諗唔撚明佢地點解boost唔起生產線

有報導話係支那5毛間諜煽動美國人遊行
原本唔多信，依家信了

佢2月個陣仲俾民主黨彈劾緊呀

之前2架雙層巴士撞車,
有D人成身血, 輕傷既都起碼成鼻/成嘴血
好多人落完車 跟住見到後面有另一架 就有個呀嬸拉大隊叫人上車, 仲話搭返呢架唔洗比車錢
然後d人抹一抹面上d血就繼續返工

比起上面D圖入面既murican, 咁港豬嬴定murican嬴?

最後嗰張咩事
個個拎晒槍準備殺人

每位大人派錢 1200 美金, 細路 500

聯邦失業金 600 美金一星期, 州 100-700 一星期, 講緊 3000 美金一個月坐係屋企唔駛做

Small business 有政府代交租, 政府代出糧

無錢買野食同生存呢樣已經唔成立

估唔到美國人咁鍾意出街

藍絲不分國際人種

美國左膠同小粉紅同一個阿媽養大？

😃

搵塊布包住口鼻都好過冇啦

d仆街做唔撚帶口罩，自然淘汰班賤種畜牲就岩 同香港班藍屍一樣自私到死

Trump trump心諗
做又屌 唔做又屌

如果啲人開始掟汽油彈會唔會有警察拉呢

得 取消都得 死去醫院幫手睇下囉

lol 1200 usd 唔知可以捱到幾耐呢
pay bills 加食飯 2個月之後仲有冇得剩

冇口罩就死番係屋企

云粉

最好感染哂呢班白皮豬

建議開放返d 人可以出街但要登記放棄治癒書先可以出街
第時中招就冇得入醫院治療 要入集中營自生自滅

至少唔會餓死你囉冇錢當然係問題，但係更多既係
見到d屎忽痕既人攞住自己要剪頭髮要見上帝要開party呢d理由出黎示威真係幫撚唔落

其實有正有反先係正常社會黎 中國人唔知點解係都要消滅唔同意見嘅人先會覺得安樂

講咗個幾月 口都臭
用頸巾用布得唔得呀？淨係識講買唔到

二月五號完成彈刻

三月九日侵仲講 just a flu
如果仲要盲撐 okay, 你撰擇做藍絲做一樣既野

侵出到聲支持
盲撐撚

唔怪得老美咁多人感染

得咁少人但cctvb 日日拎黎做頭條

獨裁主意
馬上打靶

左膠支持侵？

侵叫呢班人出去架

trump supporters

大把美國人自己車口罩車左幾個月啦車埋俾醫院用
呢d真係盲撐撚黎今時今日仲唔戴口罩個d係因為真心唔信呢個病毒覺得唔洗

支共想美國再死多d人？

唔見棺材

我欣賞你的幽默感
諗咗3秒先get到

最後果張係咪民兵黎

咪同連登一樣，揾幾隻煽風點火，吹到有啲唔用腦嘅人跟風就得

而家係英國，真係除左supermarkets 餐廳，所有野都close，highway警察成日巡，條街真係無乜人，最多去附近公園。香港真係唔算lock down 不過呢邊好尊敬醫護，無乜人反lockdown。
但我work from home左一個月，都開始少少頂唔順

你隻拜登狗吠夠未

美國人! 返工!

就好似之前個港女去落冰都仲要行山 要煩啲消防員救佢

基層要返工搵食架屌你老母，政府強行停擺經濟，又唔賠償，工人點開飯呀仆街。你班撚屌高官醫生個個住大屋大花園，緊係梳乎啦。

連登仔不願面對

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

係
有啲州個禁令根本痴線
唔俾人買種子、油油、釣魚
同防疫有乜關係
有啲州唔俾人去教堂但又俾人去戒毒中心吹水
有啲州直頭突然禁槍

同返工係我嘅訴求藍絲一鳩樣

佢要死夠一百萬人先叫到政府出兵打支
依家未死夠人點騙選民支持
支持開返工/學死五十萬人

所以咪話人民嘅質素好重要
試吓民主支那
美國個班太過安逸 即刻比錢你 你都話唔夠洗仲有大把nba球星幫基層免費膳食

美國唔處理都係問題

呢個算唔算係太過民主自由？
明明出咗家居令點解仲可以出嚟遊行

共產有共產既好
自由有自由既好

直接d要返工既簽曬不治療同意書
一中就直接火化

美國藍屍

trump supporters黎喎
你死啦
連登仔會唔開心㗎

trump supporters喎

大部分嘅trump supporters都係咁喎

但係大部分trump supporters都係智障
咁可以表達到好多野

侵tweet liberate michigan支持佢地喎

係 大多數係trump supporters

大部分trump supporters都係極右

natural selection姐, 咪由佢死, 見到都唔救

美國其實好多刁民

佢地會選擇繼續出街

已經個幾月冇出街

人地上年流感死得仲多人

In trump we trust。不分化

簽名中招唔去醫,就可以唔守居家令唔帶口罩唔得咩

悶撚到仆街，睇住日日都有人講自己比人fire，失業

條街愈來愈少鋪頭開，平時見開果D店員都無開工，有D鋪都唔知係執左定停工

虛抗疫，實收權

人地唔比賣槍係因為唔當係essential business 呀
講d唔講d, 十足d藍絲

你都識講上年你知唔知一年係有十二個月架？美國由三月爆先開始計到依家個幾月已經死左五萬人你真係同侵一樣咁無知

乜流感高峰期原來唔會完，第一次知
仲有紐約入左4千無確診入死亡數又點計

流感高峰期會完咁武肺會唔會完又有冇人知阿？
依家個curve 實際上有冇flatten 到都唔撚知，我依家就係美國好撚多人有symptoms 都唔撚俾test 阿因為唔撚夠test 阿口罩又冇乜鳩都冇仲好意思攞流感黎比

流感死人無問題，武肺死人就有問題

咁你咁講法乜鳩都唔洗做啦日日出街有人比車車死，死多幾個有乜所謂阿

我同事新年返咗大陸，返到嚟老闆要佢自我隔離21日，隔完就furlough

事實上上年流感D人就係WFC，一星期幾萬人感染,最後死左六萬人

今年一開始就玩lock down

Just a flu 出現了

Death rate 柒頭皮

個問題係三月到依加只係得個幾月仲要lock down 左一排都死撚左五萬人，個幾月九十萬人感染仲要係唔夠test 情況下90萬人阿用下個腦都知有幾嚴重啦